有冇片睇番?

《ESPN》指，兩隊在今場合共有八人被逐，是南美自由盃史上紅牌被逐球員第二多的比賽。自由盃史上最多球員被逐的比賽，是1971年阿根廷小保加對秘魯的士砵亭水晶，當時共有十九人被逐。另外，由於武漢肺炎肆虐，南美自由盃在這輪分組賽結束後，將無限期停賽至另行通知。